停課好科學????????

又唔拎WHO 出黎

記者快d 撚爆佢